「巴士事件」港豬是咪比人偷換概念？

巴士佬埋站停係好合理喎！
比d狗閪阻撚住你可以投訴，成撚日貪快阻隔撚左個站三四米上落車都做得出 ！
問題係咁做好撚危險！
首先，講下d廢老，其實唔埋站停要佢地落車時，差一級高度，對腳差d既老人家都會好影仆街！
第二，架車停得後，班廢老人見後邊開門就打撚閪尖 狗衝上車！
第三，兩邊都唔抵幫！
當然個尾入淨小小 差果頭尾一忽仔就情有可原！

利申：坐輕鐵番工